就算雞蛋有幾錯 我都永遠站在雞蛋一邊

就算今日機場做得幾唔好 就算旅客點樣話示威者 我地都要站在雞蛋那一邊

人地藍絲完全係核彈都唔割嘅典範 連登呢？

如果你唔在場 你更加無資格屌

香港人 求下你地團結啦